梁天琦行前我哋5年，而陳巧文行前我哋10年

Tuesday, 18 May 2010 近來低調了，第一因為除社運外真的還有很多事情要兼顧，第二是希望給自己一點時間及空間去想清楚一切，但最大的原因，其實是我公眾人物的身份已令我自己及我身邊的人感到筋疲力盡。 兩年內提心跳膽地生活﹝其實這些根本不能算是什麼「生活」！﹞，已令我近乎崩潰。無論上學、到醫院求醫、前往開會、回到家中...都不免受到追蹤及被拍照。我一直被不斷被無捏「搏出位」、「為從政鋪路」等，但其實兩年前我只是在自己facebook柴娃娃地發起一個我本以為是平常不過的示威，從未預期會因此被受追訪，因而過著終日逃避狗仔隊的生活，更連累自己的家人。我們已無法再承受這些說不出的壓力，也不能再如此paranoid地生活下去... （我家人連與我在公眾地方吃飯也不敢、我在自己的家也不時會在晚上也帶著太陽眼鏡！） 當然，作為一個公民，我對這社會有一定的責任；但作為一個女兒、朋友、伴侶，我對我身邊的人也有不可推卸的責任。終於決定靜下來一會兒，也許很多人會罵我沒堅持、經不起考驗、比誰誰誰實在差太遠...也許你們也罵得沒錯，但我是別無選擇下才為自己及我愛的人作出這決定，希望大家諒解。 在此再重申，我一直都沒做過什麼對不起任何人的事，可說問心無愧。但最「行得正、企得正」的人也需要一點私隱，亦不會希望生活的每個細節也會被拍下供一些無恥的傳媒看圖作文，用來作出一些斷章取義、扭曲真相及甚至完全失實的「報導」。 也希望呼籲大家不要購買任何八卦雜誌：我明白早前我被偷拍，有朋友出於關心，想了解事情而購買過這些雜誌，但這次，希望大家若真的覺得非看不可的話，便上網／到便利店看好了，不要再塞錢進這些無恥之徒的口袋，鼓勵她們再繼續侵犯他人的私隱了。 最後，要感謝大家一直以來對我的支持及鼓勵，也要跟我這一個多月來應該聯絡但沒聯絡的朋友及同伴說句對不起 -- 我的心很亂，許多事情也未想通，亦根本找不到能量去找任何人，所以其實我一直差不多每天都躲再家中，電話也幾乎全沒接，希望大家原諒。 再會！ Posted by 陳巧文 Christina Chan at 23:53

陳浩天行前我地廿年

有無佢近照？

上面行動升級條片而家都啱用

所以兩個都走投無路

陳巧文其實去咗邊

爬樹為民主！
03年，我們用雙腳寫出了歷史。但自始，7.1.恍惚變了一種傳統 -- 打後每一年，我們只不斷重覆03創下的傳統，沒再嘗試作出甚麼突破或把行動升級。

去年，我們厭倦了多年來大家（包括我們自己）那種「行完就算」的心態，所以決意留守政總，為爭取民主做多一點兒 --那怕真的只是一點兒。我們要求曾蔭權出來面對群眾，但他拒絕對話。我們便留下來，誓要等待到曾蔭權第二天上班。但狗官還沒來到，我們早在清晨就給警察抬走了。

今年，我們又是留守政總，要求曾蔭權出來面對人民。可是，這些小圈子選出的勞才，老闆不是人民，而是800名特權階級，試問又怎會答應與我們這些「蟻民」對話？我們如果只重覆上年的策略，變相只是等待再次於這些縮頭烏龜上班前被抬走，成為上年的翻版，令曾是一種升級行動的sit-in成為了另一個沒突破的7.1.傳統；何況我們去年在被抬前聚集的平台，今年也竟被重重鐵馬圍起，根本不能接近。所以我們就想盡辦法，希望可以抗爭到底，誓要令面對民意成為7.1.翌日狗官們上班第一件做的事！

我們認為攀上大樹及用人鏈包圍樹底能夠阻止（或至少拖延）警察慣常的武力清場，便去做了。

警察當然嘗試阻撓，不果後竟還說：「唔好爬啦！你哋再爬會傷害到棵樹㗎！」這真是無知至極的香港警察才說得出的歪理！外國有無數的forest activists（做保護樹林保育工作的社運人士），經常都會爬上樹抗爭。其實樹木根本怎會應該像昨夜般被鐵馬圍住？諷刺地，這正正貼切地象徵著香港這畸形資本主義社會的荒謬！樹本身不應生存於石屎森林中，我們也不應生存於石屎森林中；我們需要與樹木重建落失而久的關係，同樣，國家機器冰冷的鐵馬同樣也不能再阻止樹木與其他同樣活生生的生物接觸！Forest activists爬上樹木抗爭，嘗試停止政府斬樹；而我們也這樣做，為的是要阻止政府非法腰斬一個合理、合憲的集會。

可惜，政府最終亦一於既往地調動超大量的香港公安，使用不合理的武力一一把手無寸鐵的和平示威者抬、拖、扯離樹下；及後，還要連累清潔哥哥姐姐執拾示威者被警察強行帶走時無法帶走的示威物品；再迫使本來於清晨時份在熟睡的消防哥兒們當政治機器，要他們強行「救」走樹上原本自願上樹而當時亦無意下來的和平示威者。一整晚都不知浪費了多少人力物力，為的就是要剝奪人民基本的集會自由！

其實於任何國家，人民對政府不滿，當然都是到政府總部表達意見 -- 這本來就是最平凡、最正常不過的事；然而回歸後，政府卻在政總安裝連英國殖民者也未感需要的重重鐵閘，方便他們於正如7.1.這些晚上，對行使憲法權利去和平集會群眾採取「斷水、斷糧、斷廁所」措施！我們還要啞忍這種暴政嗎？香港人，起來抗暴吧！

毛澤東行前你哋一百年

搵洋人埋單不理政事？

好似離開咗香港好耐？
當年畀人鬧佢係雞，再難聽都鬧過
畀我都走啦

聽聞跟外籍男友去左外國
唔知有冇結婚

陳巧文都唔係港獨
係想tibet independence 姐
不過果陣證明大部份仲有祖國心 唔想分裂祖國

<轉載> 偷窺陳巧文 激化恐懼與衝突 (鄧小樺)
我真心希望陳巧文不要再佔去這麼多傳媒篇幅，無論對於我們的社會、還是對於陳巧文本人。

社會秩序 無法中和負面情緒

陳巧文往往身處抗爭的前綫，然後她身邊會出現肢體衝突，這是一種顯像的暴力。然而事情是不是這麼簡單呢？德國學者渥夫剛‧索夫斯基（Wolfgang Sofsky）的著作《暴力十二章》 （Traktatüber die Gewalt）裏，開宗明義提出：「暴力引發混亂，而秩序也成就了暴力。兩者的矛盾終究無解。一開始是因為對暴力的恐懼而建構秩序，可是秩序自身又引發新的恐懼和暴力」。

這是一種透徹的辯證觀點。是的，首先陳巧文本身的「直接行動」（direct action）有暴力的形式，但這些暴力的起因，是因為已建立的社會秩序，無法中和社會的負面情緒（仇恨、恐懼等）。而肢體衝突的暴力需要雙方去成就，示威者拉扯鐵馬、越過防綫是一種，警方也要出動警棍、盾牌、胡椒噴霧，警察的臉色也無法再保持「服務巿民」的溫和神情。以至於多年來經常有示威者投訴警方，並無根據聯合國的人權公約去保障巿民遊行集會的權利。

既被控襲警 又被偷拍

近來關於陳巧文的新聞又出現新變奏，很可能會激起新一輪的社會衝突。首先是警方落案控告陳巧文襲警。近年來示威人士被控襲警的新聞不時出現，受民間社會抨擊，巿民亦已熟知香港法例中「襲警」定義的偏頻：只要巿民在警察執行職務時碰觸到其制服，就可構成襲警罪。當然香港法例向來有「執法彈性」，但陳巧文被控襲警實在是揭露了「選擇性執法」的任意性：陳巧文那麼弱小的年輕女孩，能夠如何「襲擊」警方呢？巿民倒往往看到男警攔腰抱起陳巧文、陳巧文示威過往衣衫盡破。

其二是有八卦雜誌刊出陳巧文在家的偷拍內衣梳洗照，娛樂八卦本是人生小點，不應染指與嚴肅社會議題有關的範疇，欠缺操守的傳媒樂意與政權合謀，代政權出手剝削一個手無寸鐵的弱女子，幾乎是恫嚇：「示威示到出名，你就要被人睇全相。」這種時候，影視處、明光社，到哪裏去了呢？

索夫斯基指出，秩序和暴力都依靠「恐懼」來運作。因為恐懼被傷害，人類才建立社會秩序並遵守它；而因為同樣原因，當人們覺得秩序無法撫平自己的恐懼時，就會採取暴力手段。索夫斯基說，盡管人類設立愈來愈多的秩序，但恐懼依舊捲土重來，不斷升高，也改變了原因和形式，因此有了不一樣的面貌。陳巧文令普通巿民都恐懼，有天自己會因為示威而被無辜扣上襲警罪名，甚至被偷窺的目光侵擾私人空間，因而以行動改變社會更為迫切。下一波的社會衝突，還會陸續有來。

**小樺係香港文化人，港台文學放得開主持。

先見之明

高登仔都有份，仲不停言語性騷擾佢
唔係要追究
但今日我只希望香港，仲有香港人變得越來越好，社會一定要進步。

佢宜家去左邊

睡前讀物 入嚟睇睇

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

08年佢雪山獅子旗
成班人打佢
高登係咁圍屌佢

嗰年北京舉行奧運以及四川發生地震, 好多香港人大中華膠上身, 陳巧文當時展示雪山獅子旗俾人屌得好勁

夠唔夠徐步高前？
Ps不支持過度勇武警察

我覺得武昌革命
大清嘅新軍作反
行前咗香港警隊一百零八年
其實適當時間倒戈
可以獲得更多權力同財富

過多十幾年大家咪知囉

兩位都係港大哲學系
希望大家都一齊多讀哲學，啓發新思維

重有一個四川大地震 笑鳩香港人捐錢比中國既港女
行前所有人11年

馬爻口吾至刂

仲有四川地震中學生
我唔同意攞死人開玩笑，但有一點佢講得岩，中國咁有錢，真係唔需要我地幫。
仲要幾年前有線去實地訪問返當地人，佢地一蚊都收唔到
俾貪官貪晒我地d善心屌佢老母

兩位都唔係咁簡單 讀書多 分析過再實行

如果依家有另一個徐步高
連登仔直情會當佢神咁拜添

聽説她移民澳洲，今年已經三十出頭了，香港的事也不會過問。

聽到個心拿住拿住
當年仲係中學雞，純粹覺得佢好出位
原來咁有智慧

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

黑警死全家

另外行得最撚後既
一定係08年高登仔

08年高登仔：我係中國人呀屌

算

都散撚晒

唔識佢但認同佢

四川大地震香港女生都行前我地十年

行得前既人永遠條路都特別難行

不過都覺得言論自由 UP 乜都無問題
"博出位" 呢3隻字
同好人好姐 收美國佬錢 別有用心 呢D 9UP根本無分別
民智未開先會聽 寫出黎都覺得尷尬

四川大地震 成為全城熱話
世界各地已經捐左n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16 學校早會搞左個四川唔知咩
放左d片 有段 d人係咁喊 佢地喊到好似笑咁 搞到我笑左幾野 都幾大聲 之後比爸b 打左野XDD 但真係超好笑- -"
我對四川 真係可以講係 無感情 關我叉事咩？？
我睇d新聞 仲可以笑得出
完全無覺得傷心 同情之類 何必搞到自己唔開心呢??
咁唔開心法..咁打後果一星期 真係要喊哂口？？
已經捐左咁多錢仲要我捐?? 你無野阿？？=]
自己都唔夠用 仲要比人用? 都痴痴地既XD
都係同賴曉傾得埋d XD 出禮堂門口
有2個男生 拎住個箱 個個都捐 我同賴曉都超high唔捐XD
原來 見其他人都捐 自己都唔捐係咁爽XD
個個都捐 多我一個唔多 少我一個唔少啦 唔捐都有
3萬6千以上 四川都發達tim啦
外國仲要用美元 歐元 英鎊 ?過唻人民幣 咩都夠啦係咪阿??
大陸d野仲要咁平.. 咩都夠Q哂啦
點解無人理D 熊貓?? 熊貓國寶喎大佬 大過哂D 屍體啦 就唻絕種啦喎…仲唔理？
第時D熊貓無哂你地好野..
OK 你可以話 D熊貓對我地唻講無用
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦 對我地無影響囉唔該
D熊貓就唻絕種啦 佢地死哂點有下一代
中國點會有國寶? ( D熊貓生係中國真係ON MY GOD！
四川D人有叉用咩？
對社會無影響 係！ 有影響 呢家咪有影響囉
搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到 捐唻都O徙錢 不如唔好捐！！
你地係咪嫌錢多先?? 係既 唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物 已列入世界級保護動物
四川 已經係死城 真係o徙錢
呢家d野咩都加價 留返d錢比自己好無？？
如果四川有行動 捐比熊貓 我一定捐
好過比d垃圾 死多d咪好囉 醫院唔洗咁迫 唔洗無位
唔洗怕無得安置佢地 唔怕唔夠物資 唔洗怕人口過多
少左d人排放所有垃圾 少左個人失業
唔洗放d錢係佢身上 唔洗怕佢地病
至緊要 少左件廢物！！
咪幾多好處 死多個人 又有大把人捐錢 你地話係咪
死好過唔死先XD 還掂都死左咁多件 唔差左死多5千個=]
咁地球真係有救啦=]
四川萬歲！！ 四川死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意 貪污 佢地死 做乜要連累我地喎??
真係痴痴地 個個機構 學校 乜叉 乜叉
都搞捐款 我地d錢仲得了既？？
我地d錢唔係要比d死屍用嫁
唔該有d貢獻好無阿??
唔好咁盲目啦
佢地咁可憐
咁鐘意捐
捐哂你地副身家阿笨
人地其實國家捐 千萬 你地捐得果10$以上 幫到d乜叉阿??
PS 請勿再傻 請勿再捐無謂既錢

當年有人為人權發聲冇人附和，仲要自己人屌自己人

真係走得好前

其實西藏關陳巧文咩事?

其實香港關g20, 聯合國咩事？

呢篇真係奇文.. MK FEEL 得黎 真係每隻字都好中 ..2019連登仔既觀點

徐步高呢？

5.12 四川大地震 成為全城熱話
世界各地已經捐左n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16 學校早會搞左個四川唔知咩
放左d片 有段 d人係咁喊 佢地喊到好似笑咁 搞到我笑左幾野 都幾大聲
之後比爸b 打左野XDD 但真係超好笑- -"
我對四川 真係可以講係 無感情 關我叉事咩??
我睇d新聞 仲可以笑得出 完全無覺得傷心 同情之類
何必搞到自己唔開心呢?? 咁唔開心法..咁打後果一星期 真係要喊哂口??
已經捐左咁多錢仲要我捐?? 你無野阿??=]
自己都唔夠用 仲要比人用? 都癡癡地既XD
都係同賴曉傾得埋d XD
出禮堂門口 有2個男生 拎住個箱 個個都捐 我同賴曉都超high唔捐XD
原來 見其他人都捐 自己都唔捐係咁爽XD
個個都捐 多我一個唔多 少我一個唔少啦
唔捐都有 3萬6千以上
四川都發達tim啦
外國仲要用美元 歐元 英鎊
滙過唻人民幣 咩都夠啦係咪阿??
大陸d野仲要咁平..
咩都夠Q哂啦
點解無人理D 熊貓??
熊貓國寶喎大佬 大過哂D 屍體啦
就唻絶種啦喎...仲唔理? 第時D熊貓無哂你地好野..
OK 你可以話 D熊貓對我地唻講無用
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦
對我地無影響囉唔該
D熊貓就唻絶種啦 佢地死哂點有下一代
中國點會有國寶? D熊貓生係中國真係ON MY GOD!
四川D人有叉用咩? 對社會無影響
係!!!! 有影響 呢家咪有影響囉 搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到
捐唻都O徙錢 不如唔好捐!!
你地係咪嫌錢多先?? 係既 唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物 已列入世界級保護動物
四川 已經係死城 真係o徙錢
呢家d野咩都加價 留返d錢比自己好無??
如果四川有行動 捐比熊貓 我一定捐
好過比d垃圾
死多d咪好囉 醫院唔洗咁迫 唔洗無位 唔洗怕無得安置佢地
唔怕唔夠物資 唔洗怕人口過多 少左d人排放所有垃圾 少左個人失業 唔洗放d錢係佢身上
唔洗怕佢地病 至緊要 少左件廢物!!!!!
咪幾多好處
死多個人 又有大把人捐錢 你地話係咪 死好過唔死先XD
還掂都死左咁多件 唔差左死多5千個=]
咁地球真係有救啦=]
四川萬歲!!!
四川死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意 貪污
佢地死 做乜要連累我地喎??
真係癡癡地
個個機構 學校 乜叉 乜叉 都搞捐款
我地d錢仲得了既??
我地d錢唔係要比d死屍用嫁
唔該有d貢獻好無阿??
唔好咁盲目啦
佢地咁可憐
咁鐘意捐
捐哂你地副身家阿笨
人地其實國家捐 千萬 你地捐得果10$以上 幫到d乜叉阿??

PS 請勿再傻 請勿再捐無謂既錢

08京奧個陣特登舉藏獨旗落中國面喎
幾年前係隔離登有人討論，話08個陣因為奧運，個個都大中國主義上身，覺得自己係中國人
舉藏獨旗都俾人鬧到咁，就算佢係想港獨都唔會講出黎，未俾人騷擾夠咩

慢咗一步

Btw當年啲官一定好感激我地
然後隔離市鎮啲人一定希望震埋佢地

你當年有冇支持佢？

依然係一個謎......
我都好想知道真相

我真係好後悔無好好認真看待呢D事

果陣時我仲細 初中雞一隻 當年有四川地震同奧運，果期應該係香港人忽上腦的一段時間

當時完全唔明佢拎住支雪山獅子旗做咩，係咪要西藏獨立，西藏係中國一部分黎架嘛，獨咩立
(當年不少傳媒將佢誤魔化

大概去到雨傘果期，有一刻突然醒返起陳巧文，果時同女朋友食緊飯，我問佢知唔知邊個陳巧文(ps：細我三年)，佢google完陳巧明之後，佢問左句點解香港人要咁樣對陳巧文，我真係唔識答

我覺得，香港人其實真係欠陳巧文一句對唔住

我錯了

陳炯明搞廣東人獨立 走前100年

嗰陣全部forum有九成人都屌鳩佢，我喺舊登話呢度香港，佢有權舉雪山獅子旗，成班大中華膠立即仆來圍插我。

其實我唔覺得佢走得前，佢只係有另一套思想，嗰陣啲人以大中華佔多，雖然反共，但不反中，08奥運前，我開post撐香港足球隊踢外圍賽，有班人入嚟討論話應該集中火力支持中國，我話做乜香港人唔可以支持香港？我提出一個疑問，做乜一定要支持中國？立即畀成班圍插。

估唔到十年後係咁。

其實佢有解釋過佢舉雪山獅子旗係想大家關注西藏人權問題，諗返起我地以前同大陸人一樣人報咩我地就信咩，淨係識鬧佢支持藏獨(諗返起都覺自己on9

結果而家香港人眾籌登報係g20落中國面
歷史總是相似得驚人

真係好對唔住陳巧文一路打字一唔喊，覺得自己以前好撚蠢，仲好似毀左人地一生咁

果陣成班on9仔認為香港回歸中國，覺得自己係中國人係理所當然，根本冇諗過香港係被回歸

我覺得重點係大家都無咩普世價值.. 人人思想言論自由

想用群眾壓力 逼少數果邊唔敢開聲 同支那一樣

個陣日日俾人話係雞、日日俾人slutshaming，佢唔單止冇縮，仲好正氣咁鬧返啲人

女權+港獨+civil disobedience，真係行得好前，呢幾年見到得嗰個眾志既妹妹好似佢咁有正氣

不過大家都應該見到，當你做緊既野係對個政權不利既時候，啲政權打手就會開始話你係雞係廢青話你私生活混亂乜乜柒柒

2006世界盃外圍賽，當時我支持香港足球隊，喺某大Forum開post，畀一班反共但大中華上腦嘅人入嚟騎劫，話我做乜唔支持中國隊，要支持香港隊，又問我係咪中國人，中國人應該支持中國隊，喺中港大戰之時身為中國人唔應該支持香港隊呢啲廢柴垃圾隊。

仆街，好撚痴線，入到場，仲要好多香港人噓自己友，係香港隊越打越好，啲氣氛先開始倒戈。

嗰陣好多人已經覺得長毛係社運中嘅超級激進人士，大中華膠充斥社會上，你哋諗吓呢十年變得幾快。

俾香港人搞到咁,唔搵鬼佬可以點呀

果陣成班廢中廢老抱住可以堂堂正正叫自己做中國人既虛榮心態，仲未意識到香港已經被蠶食緊

06 世外好似無打中國喎
不過真係好經典 兩和烏支別克 一場細佬上身 一場范上身
到而家我仲好記得 客和2-2 心目中係港隊呢30年正式比賽最大成就

陳巧文睇見香港而家咁應該笑而不語

你上緊香討下話
果陣高登係大中華膠多,但係肯定係支持香港隊多過中國隊

如果佢帶頭喺澳洲聲援香港人就好了

2006年世盃外係同中國、科威特、大馬一組，比賽就2014年打，好記得。

你講迫和烏兹別克嗰陣，冇乜本土意識，好多人其實有興趣入場睇香港隊，但主要睇成積，起初第一場對卡塔爾，得1600人入場，嗰陣係舊登表態支持香港隊，玩畀人笑低能仔。

唉...

算啦，香港人欠佢太多

佢唔笑返我地轉頭就好感恩

迷你，迷你算少五毛，多泛民，不過大中華係主流，中國對日本，係有好多人支持中國，好多人反共，但好認同中國人身份。

2004先係

Sorry 負錯皮 單手玩手機既錯

希望就算笑都唔好真係對香港死心 我哋係香港人呀

香港唯一勇武左翼
所以班和理非道德膠先要趕絕佢

陳巧文而家去左邊

仲有一樣，08奥運左右，中國發生好多天災，tvb 同atv成日會用cctv啲新聞片，cctv好鍾意拍温家寶去災難現場，有時佢會爬上去啲危險地方，然後身後有班官就會話總理危險不要去，呢啲畫面其實好洗人腦，特別係不了解中國新聞點做嘢嘅人，呢啲畫面多多少少令到香港人對中國有情感嘅增加，甚至對中國人身分更有認同，所以陳巧文就畀人追罵同嘲笑，因為好多人只係認為佢分裂中國。

徐步高最前

佢真係生不逢時

唔知佢仲有冇睇香港新聞呢

梁天琦行前你哋5年，而陳巧文行前你哋10年

其實作為一個有良知嘅人都一定會反共

1950年代，港英政府已有意在香港推行某種普選自治制度，卻遭中共橫加威脅阻撓。
其實果陣中共岩岩先解放到廣東英國佬已經驚到賴屎
一早覺得無險可守
今時今日中國膨脹到咁 只能口交度日

仆你個街啦
當時香港人笑佢得最大聲
比中國人更加無恥

陳雲根都行前我地幾年啦

其實都未知道，或者冇人知道件事係點了，嗰陣好多所謂內幕， 都係所謂消息人士流出。

冇錯 佢一早知有班on9信徒講埋d阿媽係女人既野都受 買十邊買n邊都話老師又中

點可以漏咗佢

由頭到尾都支持佢
唔支持佢個agenda都要支持佢既行動

回流個班

但重有好多人落後呢

個陣港英最驚係你班左仔係香港響應大陸者
大陸幾十萬人落黎，左仔搞事叫d香港皇家警察點守？

梁天琦都仲話有班支持者
陳巧文當年真係過街老鼠咁
只可以話香港咁多年言論自由都無進步過
無錯你講乜都得 只不過唔岩大眾聽 出街又比人打 平時又比人係報紙同網上文字上欺凌
如果梁天琦講既野唔係岩連登仔聽 一早同陳巧文一樣 屋企着條底褲行都比人屌

理你老母咩，當年盡心盡力換黎俾你班港豬咁對待，我祝佢一世海外生活得開開心心，睇住你冚家剷

仲有Janice Man當年話汶川大地震係天譴
畀人屌到仆街，要道歉認錯

又關我事？鬧我做咩？
人會變 香港人會變
起碼而家部分民智終於追得上佢
但更重要嘅係如果陳巧文認為自己做嘅事係啱
就算因為壓力唔再高調做啲咩係完全可以理解
都唔應該亦都冇理由因為當時嘅大中華膠同傳媒而影響自己心中嘅信念

啱就係啱 唔會人哋出嚟指點兩句就叫錯

個重點係: 如果2019嘅佢仲係2008-2010嘅佢 佢肯定唔會真係唔再care香港嘅事

而家北上奶共

當年係紅登撐陳巧文畀高登仔圍屌
當時高登重有好多人撐陳巧文，話香港理應獨立
無奈係大中華膠中毒太深

我相信佢嘅人格比部分連登仔諗得更要高潔
嗰時冇人支持都可以捱到兩年 你哋知唔知咁嘅兩年係幾漫長？心入面嘅信念要幾堅定先做到？

香港人辜負左佢

屌得好

湖南最應該獨立

倪匡行前30年

我記得我當年上緊香討同高登cdrom 果個時期一面倒屌陳巧文
我都有份屌 我懺悔 對唔住
我敢講果個時間差唔多全部係大中華膠
香討果期5毛係屌緊民主派泛民係政棍
點知屌屌咁多年過多去 佢地真係大部份變政棍
個位大過天 有會唔開唔投票 對同路人果種咀面 西到.
今次運動係一次洗牌洗底
你班泛民邊個有做野 咪投邊個
但事實個議會係失效 你唔會攞得哂大部份議席
選你入去 係為左罷住個資源 希望對個抗爭運動支作援角色
叫你地行得再前 無咩可能架喇

香港人/高登仔/大中華膠
欠陳巧文一個交代
以及一句「對唔住」

個時仲係中學雞，真係比人洗腦洗得好勁，陳巧文，如果你有睇到呢個post,對唔住

當年蘋果有份攪死人

當年大家對於中國人的身分認同度十分高

所以我極度憎恨大中華膠
2019仲有呢啲人 我見一個屌一個！

果陣佢係要藏毒
阿婆舉英旗都有人話
佢仲要舉藏旗
鞋都唔著我行我素
示威完一定同狗講唔掂數, 死都唔想俾人拉死嘈, 結果俾幾條友抬走
最後大多人話佢讀壞腦, 任性
D女話佢唔知博咩, 扮鬼妹扮要自由
D仔就餐餐有野J, 因為好少女示威咁激咁有型又著到咁性感

屌佢果D係西藏掛你咩事, 果陣好多人以為支持藏毒=支持自由意志
大概係咁上下

80後先係時代革命既先鋒，不過生不逢時，當年無乜人呼應，到佢地成左家買左樓，已經好多顧慮

陳巧文係值得敬佩既女性！

當時成個社會
上上下下報張，傳媒都寫到佢勁衰
個個市民都話佢，屌佢，又話佢賤過做雞
咩說話都講曬出黎

但佢一直可以橫眉冷對千夫指，堅持自己信念

hku first hon係唔同d

無綫新聞在訪問陳巧文期間，主播[2]及攝影師突然情緒激動對陳大聲質問「你究竟係唔係中國人嚟㗎？（粵語，書面語是：你究竟是不是中國人？）」[1]，引起在場部份傳媒同行嘩然。
CCTVB

用另一個角度睇
土共都幾屈機

形勢大好嘅情況
十年內完全逆轉
開國初期 好似欣欣向榮
十年都唔夠 玩殘咗匪國
破壞有餘 建設不足

唇亡齒寒+今日西藏，明日香港。

屌你啦 惡撚到
當年有人幫佢出過聲咩
好啦 而家殺到埋身就過懷念
想人幫自己出聲
惡撚過狗
陳小姐灰撚晒先走 有用就當人係寶
無用就當係草
呢個運動完左 你咪又係WFC
扮撚晒野

香港人一直都唔明問題根源來自共黨
今日知仆街，大鑊喇

你係咪以為個個都係今次運動先理政治？

咁既柒頭都配做香港人既領袖？

當年有個女仔話四川單野，走得仲前

對唔住Christina

當年奧運.....全港都係愛國人士佢真係思想行前香港人好多

倪匡行前幾十年

全中

屌當年捐咗廿蚊好後悔
我仲要係赤貧級

屌 禁錯正皮

咁香港都唔關全世界事

出山啦

一路都有懷疑, 只係一直以為中共會進步會開放
點知陰D陰D收到香港不似人形
一直都好不忿, 但係咩都做唔到
心態變成半放棄等死
所以今時今日大和解
一堆老人慚愧, 讚年青人
我冇咩參與社運, 都身同感受

全香港人欠佢一個道歉

唔知邊條友講過
97前既教育, 年青人多人愛國
97後, 反而多人愛香港不愛國

其實又真係幾合理
條線都劃得有原則

李天命

同一篇野, 果陣全部人都會屌, 估唔到而家重睇會有咁嘅感覺

當時唔少5毛係隔登帶風向屌陳小姐博出位不守婦道食洋腸
有隻5毛話佢著得少布就係唔莊重話葉劉好佢好多，但佢日日貼av撩絲打講咸濕野爆粗
當年既說話同前幾年5毛屌游蕙幀係講座講扑野係粗俗一樣，班5毛一面話人唔莊重自己就粗口爛舌同大媽跳咸濕舞叫雞一樣

當年連傷害棵樹都可以被屌

有樣嘢叫失望

佢地做得已經夠多

跟住落黎要靠自己

其實凡係經歷過咩華東水災籌旗既人都知道唔會再捐錢比大陸 唔係人地走得太前 係你地08小隊太on9 姐

大陸要你地幫？可笑

算了吧 人地唔踩你一腳 應該感恩啦
聲援

失望真係明 好多人講到佢唔會再理香港咁 但我真係唔相信佢嘅初心會改變 起碼佢個fb page 喺2010年後都仲有零星咁update過一兩次 最後一次係2015年share Hong Kong Free Press個page出嚟 佢應該一直都有緊密留意住香港

你真係無恥到

陳云根你煩夠其他人未

我係話 佢advocate嘅嘢係啱就係啱喎

唉

對唔住
當年真係ON99

陳巧文 天琦 甚至係游蕙禎都好 其實我地憑咩再叫佢關心我地 當年佢地行到咁前但比香港人集體賣左

香港人大把人明 唔該唔好拖埋其他香港人落水
尤其係原生高登仔
唔明既係你地呢群由d 雜牌幼稚園forum 黎既08小隊

要贖罪就自己做
當年呢班人俾人害到雞毛鴨血
仲想佢地企出黎嘅人有無良心呀

我冇嘢講

工賊會行前幾十年添

比著係我會恨香港人，恨到會支持修例

移民個班行前我地28年

借個位同tvb宣傳

強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！

Block 898

你認真睇晒佢嘅民族論述未？

佢係先軀黎
早我地十年醒

陳巧文起碼廿年啦，現在我地都未追到那時既佢。。。

當時無市民跟得上

行得好前嘅重有佢

認真， 香港人欠陳巧文同梁天琦一個公道

嗰陣支那仲未咁囂張跋扈，
對香港未開始收咁緊。
咪好似西方啲左膠咁囉，針唔拮到肉，理得西藏死咩
屌返佢轉頭

仆街肥佬黎嗰時成日追撚住陳巧文嚟影

當年已經支持 由細到大憎中國憎到仆街 所以？
講事實 就算佢搵洋人埋單都無做錯任何野

徐步高行前幾多年

射得好 yeah

講咁多次
係從來冇登報道歉過

Lm

既然大家記得陳巧文,咁就唔該唔好再俾$ 毒果

被世人遺棄，不了

唔好用你，係佢地
我未玩高登前已經反共

當年96年我讀緊小學

小息時我同個同學講我唔要中國統治

我要反中復英

點之佢走去報串比班主任知

要見家長比人屌到仆街

仲要記左個大過

最激氣就係第二年個班主任移民走左去澳洲

當年蘋果

極醜惡大叔走前10年

真正嘅連登女神

who

佢自己戇鳩

巧文
當年都已經覺得佢好有道理，但無人支持佢，俾著我俾人話俾人老屈係雞我都走

係咪佢做跟本真相唔清唔楚，分分鍾真徐步高係另有其黑警

721 811

極醜惡大叔以前都好似當差
之後quit 咗, 開始狙擊班狗

最近睇返 警犬真係一啲都冇撚變過
唔show 委任證, 又唔show 警員編號
最撚好笑係深水埗警署掛底褲, 唔知係咪好似沙sir 咁約人喺警察扑嘢呢 可能係深水埗狗屋薪火相傳

北京青年行前30年

屌你老母共剷黨

陳巧文食緊洋腸，港女恨了成世（何止10年）都做唔到！

不如搵人赴洋搵下佢訪問下佢,順便帶上兩登仔道歉信

陳巧文 對唔住, 當年無企出黎支持你